你地身邊會唔會都有個正氣哥？

呢種人每日都會正能量旺盛
我識一個日日打卡話要做project
屌你原來係乜撚野happiness project

耶撚就有

耶撚都係 屌你打呢d野出黎怕唔怕醜架

如果有人話：嘩你識佢㗎？/喂你地有mutual friends 喎！

真係好撚老尷

識男仔就係要識依d😍😍😍

嘩,打埋D野十足十老千咁
係咪想SELL人做高風險投資/買保險/倫敦金?

唔講依d 比你地話宅男毒撚陰陰森森

其實點解正氣會反而令人覺得假

寫d野尷尬都算 仆你個街仲要加hashtag 話自己lucky同happy 識著佢真係開心死

我情願做毒撚

識著呢d有排你感恩啦

其實幾羨慕依啲人

你表露得越多 我覺得你越癡線呀仆街

唔俾人地開心架咩
唔想睇佢d post咪unfollow囉

依D總會有女欣賞

老老實實 上面班人雖然講野柒啲 但係點都好過班怨氣毒撚先

同馬𠗕偉上契啦

咁都要俾人擺上網

耶撚就日日感恩

乜撚野係happiness project